覺得自己愛恨分明得有啲病態

同身邊既人如果真係關係好既既會交曬個心出黎，然後如果被傷害就會啟動自我保護機制，就算以前幾鐘意既人都會不停咁去狠狠咁傷害佢，無打算留手，而且每次傷害完人都會覺得好開心

覺得自己愈黎愈病態，變到好恐怖

自己都愛恨分明, 但係會同唔鐘意既人斷絕聯絡, 一個ex都冇搵
冇去到要傷害人咁嚴重